林彥邦: 唔敢講光時係度玩膠=暗示妥協

政府指「光復香港 時代革命」
含有港獨、顛覆、分裂含意

一日之間 各式各樣的變奏出現
有說反映了香港人的創意

或許是
但這樣的玩笑 玩一兩日可矣

畢竟「打擦邊球」這回事
其實暗示了妥協
慢慢會變成習慣 變成自我設限
變成一種官方強加於頭上的緊箍咒

今時今日 連譚惠珠之流都還在說
不能單憑口號定罪
但就「勸」人「君子不立危牆之下」

他們想要的 就是人人自危
就是想所有人自行乖乖放棄原有的權利和自由

所謂的紅線只會愈收愈緊 愈壓愈後
一直向後退讓 打擦邊球
最終只會萬劫不復
這樣的墜落 在中國已經發生過

藝術嘅嘢第一個做型 再多就膠化曬成件事

推依個

睇到個個人都係兩日就開始自我審查

真係好嘔心

你唔敢講就唔好講
跪地投降連支那豬都不如
光復香港 時代革命!!

但我覺得舉白紙，無字memo紙唔係玩膠

又唔係咁講

大陸人就係因為一直唔敢講
過左一兩代就無人識反抗
變成真正支那豬

光復香港， 時代革命。

習慣咗即係認同有野唔講得
呃自己仲仍然有空間反抗
根本係慢性自殺

光復香港
時代革命

有道理

白紙唔係膠，係一種表達，等如選舉投白票，但係呢的就膠

唔係，白紙反而係令到外界更加明白呢條惡法用意，打國際戰線係好有用。

當年蘇聯都係咁樣收皮

或被滅聲

Agger,心諗做乜鳩，一係就唔好講

講完光復香港 時代革命之後俾人收監
一樣可以打國際線

唔好跟住中共擅長既手段走下去

呢個當然 始終唔敢講出口都唔應該怪嗰個人 要怪一定係個獨裁者 舉白紙memo可以令佢哋繼續參與到 絕對係好事 但真係希望佢哋唔好再玩擦邊字 對個口號本身係幾侮辱性

光復香港時代革命

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

光復香港時代革命 吹呀？

講得岩

我覺得係兩條抗爭路線黎
1.梗係抗爭到底 光復香港時代革命
2.挑戰緊國安法底線，讓所有事物都與國安法連上
譚惠豬一日已經釋左幾次國安法，等到最後呢條野膠化不攻自破

但係我絕對係希望大家行1
因為有句好難聽既說話「上有政策，下有對策」
正正係出自於中國豬口中

光復香港 時代革命